<Document>
  # Должности

  SS14 имеет большое количество должностей, которые разделены по 7 основным отделам:

  ## Сервисный отдел
  В этот отдел входят глава персонала (ГП), ассистенты, уборщик, клоун, мим, музыкант, шеф-повар, бармен, и другие должности, которые занимаются обслуживанием станции.

  Они те кто развлекают, кормят и поят остальных членов экипажа, и убирают за ними. Исключением являются ассистенты, у которых нет определённой задачи, кроме как теряться в техтуннелях.

  ## Отдел снабжения
  В отдел снабжения входят грузчики, утилизаторы, и их глава — квартирмейстер (КМ). Этот отдел занимается распределением грузов и ресурсов по станции, и торговлей на галактическом рынке.

  Это означает, что они занимаются поиском материалов и вещей на станции и обломках в космосе для продажи, а также закупкой всего, что запрашивают другие отделы.

## Medical
[color=#5b97bc]Medical[/color] consists of the medical interns, chemists, medical doctors, and the chief medical officer. As a department it is responsible for taking care of the crew, treat and/or clone the wounded and dead, treat disease, and prevent everyone from dying a horrible, bloody death in a closet somewhere.

  Медицинский отдел является одним из наиболее хорошо оснащённых, с возможностью определения местонахождения раненых членов экипажа с помощью монитора экипажа, почти бесконечным запасом медикаментов если химики не подведут, и способностью быстро диагностировать и вакцинировать контагиозные заболевания.

  ## Научный отдел
  Science consists of research assistants, scientists, and the research director. As a department it is responsible for researching technologies and artifacts, upgrading machines, and printing new and useful devices.

  Учёные должны искать новые артефакты и аномалии для изучения, а также отвечать на запросы других отделов о модернизации их оборудования.

  ## Инженерный отдел
  В инженерный отдел входят технические ассистенты, инженеры, атмосферные техники, и старший инженер (СИ). Этот отдел отвечает за обеспечение станции электроэнергией, целостность её корпуса и работоспособность системы подачи воздуха.

  Инженерный отдел оснащен снаряжением для работы в космосе, и поэтому он всегда должен стараться ремонтировать непригодные для жизни отсеки станции.

## Security
[color=#cb0000]Security[/color] consists of the security cadets, lawyers, detective, security officers, warden, and the head of security. As a department it is responsible for dealing with troublemakers and non-humanoid threats like giant rats and carp.

As a result of this, and the need to walk a fine line, security sometimes is overwhelmed by angry crew (don't kill the clown), and it is important for its members to try and stay on their best behavior.

## Command
[color=#1b67a5]Command[/color] consists of every department head. It is responsible for keeping the station and its departments running efficiently.

  Командный состав должен быть относительно компетентен в вопросах своего подопечного отдела, стараться делегировать функции и направлять работу.

</Document>
