<Document>
  # Thieves

  <Box>
    [color=#999999][italic]"Йоинк! Я возьму это! И это! О, не возражай, если я это сделаю!"[/italic][/color]
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingNeckCloakVoid" Caption=""/>
  </Box>

  Воры - мелкие, но хитрые [color=green]преступники[/color], которые не могут держать свои руки при себе.

  ## Art of the Steal
  Unlike other antagonists, [bold]staying out of trouble is almost a requirement for you[/bold] because of your implant.
  You can only run if [color=#cb0000]Security[/color] picks a fight with you, and because you work alone you don't have any friends to pull you out of danger.

  Несмотря на то что вы не можете убивать экипаж владеющий желанной вам вещью, вам помогут: решительность, ловкость рук, несколько инструментов и [color=cyan]воровские перчатки.[/color]

  Пара перчаток, которые у вас есть, дает вам большое преимущество: [bold]вы можете забирать вещи у людей так, что они этого даже не заметят.[/bold] Немного потренировавшись, вы сможете украсть у них бумажник и одновременно поддерживать беседу.

  Они также изготовлены из лучших [bold]голографических хамелеон-волокон[/bold], которые вы могли когда-либо украсть, но хотя они могут выглядеть как изолированные перчатки, вам все равно нужно найти настоящую пару, чтобы не обжечь руки.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ClothingHandsChameleonThief" Caption="ваши воровские перчатки"/>
  </Box>

  ## Tools of the Trade
  You've got two more aces up your stolen sleeves: your [color=cyan]beacon[/color] and your [color=cyan]satchel.[/color]

  [color=cyan]Маяк[/color] обеспечивает телепорт для безделушек, которые нелегко было бы пронести с собой в эвакуационном шаттле. Просто найдите укромное место на станции, чтобы включить маяк, а затем установите его координаты.
  Все блестяшки, находящиеся рядом с ним, будут [bold]телепортированы в ваше хранилище по окончании смены[/bold], что поможет выполнить ваши задачи.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="ThiefBeacon"/>
  </Box>

  Your [color=cyan]satchel[/color] contains... well, whatever you remembered to pack. [bold]You can select two pre-made kits[/bold] to help you complete grander heists.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="SatchelThief"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="StorageImplanter" Caption="Anatomy"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="C4" Caption="Breacher"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="ChameleonProjector" Caption="Chameleon"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="EncryptionKeyStationMaster" Caption="Communicator"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="NitrousOxideTank" Caption="Набор сони"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Emag" Caption="Набор контрабандиста"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="Telecrystal" Caption="Набор Синдиката"/>
  </Box>

  ## Centerpiece of the Collection
  Your kleptomania will take you places. One day, you'll feel like stealing a few figurines. Another day, you'll feel like stealing an industrial machine.

  No matter. They'll all be a part of your collection within a matter of time.

  Вы можете украсть предметы, [bold]забрав их с собой[/bold], когда доберетесь до ЦентКома. В противном случае вы можете украсть более крупные предметы, [bold]оставив их рядом с вашим маяком.[/bold]

  Некоторые [italic]живые[/italic] объекты могут не содействовать вам. Убедитесь, что они живы и будут с вами или с вашим маяком, когда смена закончится.

  Things that you may desire include but are not limited to:

  <Box>
   <GuideEntityEmbed Entity="ToyFigurineGreytider" Caption="Фигурки"/>
   <GuideEntityEmbed Entity="PassengerIDCard" Caption="ID карты"/>
   <GuideEntityEmbed Entity="ChemDispenser" Caption="Структуры"/>
   <GuideEntityEmbed Entity="MobCorgiIan" Caption="Животные/Питомцы"/>
  </Box>

</Document>
